10.3 大圍站遭破壞之後，大批防暴警出動，在驅趕期間粗暴將一名街坊推倒，之後繼續用手推趕數名市民，有男有女。

謝蛇一定解釋係保護市民安全，電光火石間隨時有暴徒掟氣油蛋、所以推開市民免被傷害

【0105 大圍】警方向田心警署外發射催淚彈及開槍。據現場消息指，一名街坊被警方射中頭部，暫未知是甚麼種類子彈。傷者同行友人表示他們只是經過附近，當時並沒有任何示威行為，甚至沒有叫口號，四周亦只有街坊。他們更形容警員視他們為活靶，不斷向他們開槍